（鬥智鬥力）腥郵件會唔會有啲macro可以增加效率

如題
小弟識用excel vba 配formula可以一粒制腥一百封出去
但係我剩係識用公司e-mail outlook先做到
G-mail有無可能做到同樣功能
時間唔多啦 求大家集思廣益

如果做到 一人sd一萬封都無問題啦

我唔敢用公司名義sd出去
最尾會有保密條款同部門名 唔係幾好

用 Outlook import Gmail
再merge mail